<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<rss version="2.0">

<channel>
<item>
<title>NCSC-2022-0343 [1.00] [M/M] Kwetsbaarheid verholpen in Microsoft Azure</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0343</link>
<pubDate>10-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Er is een kwetsbaarheid verholpen in Microsoft Azure. De kwetsbaarheid stelt een geauthenticeerde kwaadwillende in staat willekeurige code uit te voeren. </description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0344 [1.01] [H/M] Kwetsbaarheden verholpen in Microsoft Office</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0344</link>
<pubDate>17-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Er zijn kwetsbaarheden verholpen in Microsoft Office. De kwetsbaarheden stellen een kwaadwillende op afstand in staat willekeurige code uit te voeren onder de rechten van de gebruiker of om een beveiligingsmaatregel te omzeilen.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0345 [1.01] [M/M] Kwetsbaarheden verholpen in Microsoft Developer Tools</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0345</link>
<pubDate>12-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Er zijn kwetsbaarheden verholpen in Microsoft Developer Tools. De kwetsbaarheden stellen een kwaadwillende in staat een Denial-of-Service te veroorzaken of om willekeurige code uit te voeren onder de rechten van de gebruiker.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0346 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheid verholpen in Microsoft Exchange Server</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0346</link>
<pubDate>10-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Er is een kwetsbaarheid verholpen in Microsoft Exchange Server. De kwetsbaarheid stelt een geauthenticeerde kwaadwillende in staat verhoogde rechten te verkrijgen. Om de kwetsbaarheid uit te buiten moet de kwaadwillende toegang hebben tot de Exchange Server en zijn geauthenticeerd met hoge rechten. Als de kwaadwillende deze kwetsbaarheid succesvol misbruikt kan hij zich Domain Administrator rechten toe-eigenen.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0347 [1.00] [M/M] Kwetsbaarheden verholpen in Oracle Enterprise Linux-kernel</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0347</link>
<pubDate>11-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Oracle heeft kwetsbaarheden verholpen in de kernel van Oracle Linux. De kwetsbaarheden stellen een lokale kwaadwillende in staat een denial-of-service te veroorzaken, verhoogde rechten te bemachtigen of toegang te verkrijgen tot systeeminformatie. Voor succesvol misbruik is authenticatie vereist.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0348 [1.00] [M/M] Kwetsbaarheden verholpen in Adove InDesign</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0348</link>
<pubDate>11-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Adobe heeft kwetsbaarheden verholpen in InDesign. De kwetsbaarheden stellen een kwaadwillende in staat om willekeurige code uit te voeren met rechten van de applicatie. Hiertoe dienst de kwaadwillende het slachtoffer ertoe te bewegen een malafide bestand te openen.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0349 [1.00] [M/M] Kwetsbaarheden verholpen in Adobe Framemaker</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0349</link>
<pubDate>11-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Adobe heeft kwetsbaarheden verholpen in Framemaker. De kwetsbaarheden stellen een kwaadwillende in staat om een denial-of-service te veroorzaken of willekeurige code uit te voeren onder rechten van de applicatie. Hiertoe dient de kwaadwillende het slachtoffer ertoe te bewegen een malafide bestand te openen.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0350 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheid verholpen in Zimbra Collaboration</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0350</link>
<pubDate>12-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Zimbra heeft een kwetsbaarheid verholpen in Zimbra Collaboration. De kwetsbaarheid stelt een kwaadwillende op afstand in staat memcached-commando's te injecteren en zodoende gecachete data te manipuleren. Dit maakt het mogelijk om content te manipuleren die aan gebruikers van Zimbra Collaboration wordt geserveerd. Zodoende zouden functionaliteiten van de applicatie kunnen worden beïnvloed en zou toegang kunnen worden verkregen tot applicatiedata.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0351 [1.00] [M/M] Kwetsbaarheden verholpen in Intel-processoren en -chipsets</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0351</link>
<pubDate>12-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Intel heeft kwetsbaarheden verholpen in diverse processoren en chipsets. Een lokale kwaadwillende kan de kwetsbaarheden mogelijk misbruiken voor het veroorzaken van een denial-of-service, het verkrijgen van toegang tot systeemgegevens of het bemachtigen van verhoogde rechten. Voor de kwetsbaarheid met kenmerk </description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0352 [1.00] [M/M] Kwetsbaarheden verholpen in SUSE Linux Enterprise-kernel</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0352</link>
<pubDate>12-05-2022 00:00</pubDate>
<description>SUSE heeft kwetsbaarheden verholpen in de Linux-kernel. Een geauthenticeerde kwaadwillende kan de kwetsbaarheden mogelijk misbruiken voor het veroorzaken van een denial-of-service of het verkrijgen van verhoogde rechten.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0353 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheden verholpen in Red Hat OpenShift Logging</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0353</link>
<pubDate>12-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Red Hat heeft kwetsbaarheden verholpen in OpenShift Logging. Een kwaadwillende kan de kwetsbaarheden misbruiken voor het veroorzaken van een denial-of-service, het omzeilen van een beveiligingsmaatregel of het uitvoeren van een HTTP request smuggling aanval.</description>
</item>
</channel>
</rss>