<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<rss version="2.0">

<channel>
<item>
<title>NCSC-2022-0359 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheid verholpen in Check Point Endpoint Security Client</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0359</link>
<pubDate>13-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Check Point heeft een kwetsbaarheid verholpen in Check Point Endpoint Security Client voor Windows. Een lokale kwaadwillende kan de kwetsbaarheid misbruiken voor het verkrijgen van verhoogde rechten en vervolgens onder die rechten willekeurige code uitvoeren. Hiertoe dient de kwaadwillende malafide bestanden in een bepaalde map op het bestandssysteem te plaatsen.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0360 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheid verholpen in OpenBSD</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0360</link>
<pubDate>16-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Er is een kwetsbaarheid verholpen in OpenBSD. Een kwaadwillende op afstand kan de kwetsbaarheid mogelijk misbruiken om een Denial-of-Service te veroorzaken door malafide PPPoE paketten door het systeem te laten verwerken. Enkel wanneer een OpenBSD systeem is geconfigureerd om gebruik te maken van PPP middels de pppoe(4) interface is deze mogelijk kwetsbaar.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0361 [1.00] [M/M] Kwetsbaarheid verholpen in JFrog Artifactory</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0361</link>
<pubDate>17-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Er is een kwetsbaarheid verholpen in JFrog Artifactory. De kwetsbaarheden stellen een kwaadwillende in staat aanvallen uit te voeren die leiden tot de volgende categorieën schade:</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0362 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheden verholpen in Google Chrome en Chromium</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0362</link>
<pubDate>17-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Google heeft meerdere kwetsbaarheden verholpen in Chrome en Chromium. Een kwaadwillende kan de kwetsbaarheden mogelijk misbruiken om een Denial-of-Service te veroorzaken, of willekeurige code uit te voeren in de scope van de browser. Mogelijk kan de kwaadwillende ook toegang krijgen tot gevoelige gegevens binnen de browser. Zoals gebruikelijk heeft google verder weinig inhoudelijke informatie vrijgegeven. Google schat de ernstigste kwetsbaarheden in als 'High'.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0363 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheid verholpen in Apache Tomcat</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0363</link>
<pubDate>17-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Apache heeft een kwetsbaarheid verholpen in Tomcat. Een ongeauthenticeerde kwaadwillende op afstand kan de kwetsbaarheid mogelijk misbruiken om toegang te krijgen tot gevoelige gegevens. De kwaadwillende heeft hiervoor wel inzicht nodig in de werking van de te manipuleren webapplicatie en uitbuiting is niet eenvoudig te verwezenlijken.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0364 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheden verholpen in Apple Safari</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0364</link>
<pubDate>17-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Apple heeft diverse kwetsbaarheden verholpen in Safari. Een kwaadwillende op afstand kan de kwetsbaarheden mogelijk misbruiken voor het uitvoeren van willekeurige code in de scope van de browser, of om toegang te krijgen tot gevoelige gegevens in de scope van de browser. De kwaadwillende moet het slachtoffer wel verleiden tot het openen van een malafide webpagina. Apple heeft verder weinig inhoudelijke informatie vrijgegeven.</description>
</item>
<item>
<title>NCSC-2022-0365 [1.00] [M/H] Kwetsbaarheden verholpen in Apple macOS</title>
<link>https://advisories.ncsc.nl/advisory?id=NCSC-2022-0365</link>
<pubDate>17-05-2022 00:00</pubDate>
<description>Apple heeft meerdere kwetsbaarheden verholpen in macOS Monterey, Big Sur en Catalina. De kwetsbaarheden stellen een kwaadwillende in staat aanvallen uit te voeren die leiden tot de volgende categorieën schade:</description>
</item>
</channel>
</rss>